陳雲：香港出現憲制危機 中共唔行駛主權 難保他朝有人據此獨立

陳雲：主權是透過行使來顯示的。目前香港已經有兩個立法會，出現憲政危機。如果中共解散立法會，重選或臨時委任都可，就是掌握了香港的主權。
如果中共任由香港出現憲政危機而不介入，就是容許香港主權懸空，放棄香港主權，任由香港人民自行處理。
這是頗為嚴重的情況。他日香港可以據此而獨立。習近平總書記，你是示意香港人民有朝一日可以這樣做嗎？
陳雲立此存照。習先生，看路。特朗普總統在看着你。